[請廣傳] 撐黑警撐送中餐廳店鋪名單整合page

為左方便冇連登ac，同懶得入google link既人
開左個page出左個整合list (會不段更新)(晏d會跟區排)

惡有惡報，善有善報，若然不報，時辰未到，時辰一到，必定全報

資料來源黎自以下po
（請廣傳）撐黑警/撐送中黑店名單

推

唔要整圖片版呀
周圍傳好麻煩

？

唔太掂

要 wiki page (公道事實，保不刪）
要有證劇 link support
要有 easy search, 甚至 gps 到位即嚮
攪大佢吧

wiki人人可以edit，d餐廳鋪頭可以自己刪返，會唔會重衰？
而家只係個草稿list哂出黎先，聽日會慢慢加返support link

我提議大家可以係google reviews到留低對餐廳既真實評價 無openrice咁過濾之餘 人地一係google/google map search間野就見到評價

push

歡迎大家提供意見

花園街間大豐澳門翠苑餐廳集團都唔撚洗去食，有條on9伙記睇到新聞係咁屌遊行人士全部係暴徒，連續講左十分鐘冇停過，仲話有人用600蚊兩蚊鐘摟佢去遊行，話香港有我地就冇得救，話我地教壞細路

地址：太子花園街207-207A號地下
咪撚再去